para por a carregar a base de conhecimento, compilar o programa prolog, fazer server(5000).
depois no browser fazer.
isto carrega a base de conhecimento para cliente, mediador e cliente_imovel.
para verificar basta fazer cliente(X). mediador(Y). cliente_imovel(X,Y,Z)
http://localhost:5000/apiAlgav/gerar_agenda?url=http://localhost:50371/api/Availability&idmediador=100&data=2016-01-11